我沒能力遺忘 你不用提醒我

你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷

首先要有短訊 仆街

雖然我地暖昧緊
但係你話你有feel要d時間選擇
或者我退出會好d
你又唔比我放棄你放過我好嗎
我地可能真係唔同世界既人黎

仆街 就係有啊屌
做乜9
我好難得先走到出黎

呃你咁都信 真係對你有feel洗咩要時間考慮

愛情真係盲目

同佢講我同男友扑緊野 唔得閒呀

真相是殘酷的

好撚SAD

我都想有短信啦屌
起碼唔使偷睇佢有冇Online呀仆街

真相咪又係娘娘想收你做兵

利申 女兵

大家都有藍剔 佢SEND完黎 我忍住唔再睇 永遠都停係灰色到
唔好諗咁多啦

鍾意佢咩啊

解釋唔到架屌

比個限期自己啦
青春唔是咁浪費

但佢做錯野，屌又要我叫我同佢做返朋友
所以已讀不回佢。過左好多日了

仲係忘記唔到佢
個人好頹好似一個軀殼了

完全明 釣住條命仔

Just fd forever. 但做嘅嘢係超過朋友

超到咩地步...要自己SET條底線比自己啊

我還能怎樣 能怎樣

哪怕結局就這樣

解決過一次佢需要 之後同我講 仲係好朋友

思念在逞強 不肯忘

咁你就自己離場...唔好做傻妹啦...

究竟我應唔應該覆佢 但覆咗咪又係咁

佢就係睇死你鍾意佢炸嘛...

你從來不會想 我何必這樣

屌 你呢句中撚哂

我唔覆佢就冇架啦屌 又忘記唔到佢
點解可以咁冇良心

佢JER痕囉 你唔好再咁蠢啦...

怪我沒能力跟隨 你去的方向

過咗一個禮拜啦屌
人哋都可能忘記咗我啦
係我傻鳩鳩咁樣諗住佢，食唔好訓唔到

至少分開的時候我落落大方

搵過個 真係鍚你既仲好啦..

最後還不是落得情人的離場

好撚辛苦啊屌
反正現在的感情都曖昧
你大可不必為難找般配

我陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光....

讓付出真心的人 好狼狽!!!!!!

你最快樂的時光姐 人地未必

有時真係快要忍唔住想鬧鳩佢

你又岩..........

唔好哂GAS鬧佢啦 比D力水自己搵個新既仲好啦!

共同朋友提起佢個名 我都成日諗佢
可能人哋好撚快活緊

陪佢走的路不能忘 因為是你最快樂的時光
佢心諗關我撚事

咁你緊加要走!!!

我估姐
因為就算我不回佢
佢可以打俾我掛屌
佢咁撚賤份人又口花

時候不早了 但總算知道

最近瘋狂LOOP謙謙同ALIN
好幾次快笑場 可憐自己成這副模樣

你係!!!!! 對 我犯賤

已經十幾年 沒下雪的上海
突然飄雪 就在你說了分手的瞬間

講乜鳩呀 點解我唔明

離開請走得灑脫點 別對望

何不講得你清我楚
從此世界沒有失望

我並不在乎自己究竟多傷痕纍纍
可我在乎今後你讓誰陪........

講到似系痕咁

屌你 SAD緊架嘛

自己解決囉 同下面一樣

能不能不愛了 因為愛太痛了

我痛得快死了卻無法把你忘了

理想歸理想 得不到也等於妄想

難道你夠情長 某某亦會同樣？

受騙的那個比騙徒更混帳

點撚解

我還是愛着你 你還是冷處理

屌U 我點知點解歌詞要咁寫喎
他不配做對象 可惜你太善良
他背叛你 偏你沒法 睜開眼看真相

好衰架正仆街

佢唔係咁既人
我都希望佢話有feel係呃我
但事實唔係佢一次又一次比左個希望我我感覺到
我真係唔想佢痛苦 我退出算

我聽完你愛的歌 就上了車 愛過你很值得